大律師：警察有權繼續用蒙面法拉市民 ！

即使惡法被裁定違憲，並不代表市民在往後遊行集會中蒙面，再無犯法、被捕風險。執業大律師陸偉雄表示，經初步研究判辭後，相信由於《蒙面法》未完全被推翻，警方仍可以《蒙面法》拘捕市民，提醒市民不要掉以輕心。

「前線警察仍有可能拉咗先，等官司有結果再決定告唔告。」

至於已被拘捕人士，陸偉雄表示律政司同樣有可能暫緩處理案件，待司法覆核案有上訴進一步結果後，方再作檢控決定。

問到案件下一步走向，陸偉雄指今次只是首次判決，相信律政司會不滿今次判決上訴：「最終可能上訴至終院。」

【反蒙面惡法】高院裁定《蒙面法》違憲 大律師提醒：勿掉以輕心 | 2019-11-18 | 壹週刊

佢要拉你根本唔洗理由

誰大誰惡誰正確

借一借位

如果你唔敢去理工救人嘅話...

等人大釋法

即係鳩拉完仲睇個法官點判

佢依家根本就尻拉，
告唔告到都扣你48，
冇證據就坐47至俾走，
就係要拉到你怕，
拖長啲扣留時間，等到冇人出嚟

用一條唔存在嘅法黎告???

拉咗先，告唔告係英國扑街律政屍，
佢地淨係負責尻拉啫

尻拉

［屌那星］UT2736 白色旅遊車 內有廿個全女示威者！！！

係啊，因為佢地大撚哂

唔會上訴
因為會釋法

狗驚：禾系上帝我話事

推翻又點先

個問題係黑警繼續見口罩就拉見蒙面就打你可以點呀

制度崩潰咗你就算退一萬步講我同你做法官都冇用，因為我同你送唔到班仆街上法庭

push

非法集結、阻差辦公、公眾地方行不檢
三條萬能key任黑狗用，佢洗晒用蒙面法咩

班狗不嬲都鳩拉架啦

原來而家拉人要理由

警甴濫捕拉你乜撚都得啦大律師
自己睇撚住法治被破壞都可以唔出聲，讀咁L多書

查正陸偉雄咩水先喇
條撚屌仲賤過湯渣

仲有冼動

有咩所謂
反正你地吹佢唔脹

而家喺佢覺得你樣衰已經可以拉
法律？ 咩黎架？

我屌佢地老母臭閪啦
我朋友路過都比佢告行為不檢 痴撚閪線

拉左先 咁你玩撚晒啦 全世界都拉得啦

警權無限大
佢要做乜就做乜㗎啦
佢要我跳海我都要跳㗎

拉你用乜都得啦

出咗message, 話警方暫時唔用.....updated

藐視法庭？

on9大律師

要拉你嘅，話你扯旗意圖強姦/雞姦警員都得

無罪推定？？
拉左先

答案就係唔好比狗咬到

鳩拉冇負責喎

完全搵唔到罪都照拉完打到仆街喇, 上次NOW 係一個好好嘅証明

差佬都出咗聲明喇 你講經咩

大絕

是旦啦
有冇蒙面法佢咪又係是鬼爛旦鳩up個非法集結或者襲警之類拉鳩你返去打到你認罪為止
當敵人完全唔跟法律做野既時候已經冇必要執著呢Ｄ細節

1個人都非法集結啦

現實係，你乜都無做都可以拉咗先

上訴至終院，跟住釋法

驚閪咩 而家佢鍾意就可以開槍 邊個仲會怕俾狗拉

其實咁有爭議期間
犯既
最後係咪都告唔入？ 因為佢突然出 又突然法院話唔合法
就算終審成功 會唔會因為依段時期極爭議性而告唔入？

又係邊條仆街冚家鏟出嚟鳩講呀？

係浪費公帑垃圾黑警。但其實有冇法律jj可以解答到，如果黑警濫捕，我可唔可以民事索償佢地濫捕對我造成金錢損失？

冇戴口罩都拉嫁啦，屌